《港賊集團》大家要大力啲抵制大家樂集團！

有朋友佢做大家樂旗下既活力午餐

姐係學校派飯好撚難食個間！

我朋友話佢地尼排要整埋餐盒比啲香港公安！

大家樂死賣港賊！我屌你老母！唔怪得啲廢佬咁撚中意食

狗糧